「選擇題」揀3樣！最接受唔到女朋友以下邊方面？

1. 成日買衫買化妝品

2. 好多粗口

3. 去邊都要影相

4. 路痴

5. 淫底

6. 唔孝順

7. 好痴身

8. 要結咗婚先比扑野

9. 唔比你同啲女傾計

10. 拍過5次拖以上

11. 唔肯陪你捱

12. 唔肯幫你含

13. 成日講大話

14. 會同朋友落酒吧或者Club

15. 成日遲到

揀3個 ～ 討論下

可以再補充下

好想知宜家啲人點睇

8 12 13

8 14 15

好意好氣問唔得咩 下下屌人老母

5 13 14

11 13 14

10個有9個都會遲到

好好笑喔屌你老母

好彩我女神bb 最多遲15分鐘

不過宜家好多女有仔都落酒吧

好似好少巴打都唔鐘意條女去club

G

10,13,14

9 13 15

15分鐘已經好好 有啲女遲個幾鐘

8=死罪

3 10 12

8 12 14

咁耶撚點算

我組媽可以遲2個鐘
終極港女！
好彩同我食飯，每次都係我遲

On撚尻
淫底好事黎 擺埋一齊做咩

唔俾扑就飛
條女同ex扑過又唔鍾意

你放心佢唔淫第二個？

8 9 13

10,11,13

6,13,14

6 13 14

兩個孝順仔

8 11 13

2, 太多粗口
6. 唔孝順
13. 成日講大話

8 13 14

3. 去邊都要影相
(最憎乜都影一餐，食飯又影，搭地鐵又影，喊又影，以為自己女神咩 )

8. 要結咗婚先比扑野
(扮晒純情！虛偽！明明同ex 含過扑過！)

14. 會同朋友落酒吧或者Club
(一唔開心 發脾氣肯定走咗落Club，喊晒口同班厹呻）
（同雞無分別，落club 既女 送也不屌！）

8,9,13
呢三個係死症

8

8. 要結咗婚先比扑野

9. 唔比你同啲女傾計

12. 唔肯幫你含

10 13 14

2,8,13

11,13,14

6 10 14

2 13 13

2 13 14

11,14,15，遲到真係好唔得

10 11 14

13，最撚憎人講大話呃我真心

3，10，14

6

11,13,15

11,13,14
其實想揀埋15

6
個人認為除非父母仆街，唔係的話唔孝順o既人好人有限

8
驚結左婚後先發現呢方面唔夾

14
驚帽

睇漏左13
咁13取代14，理由一樣

5

14 6 11

6 同 8 都好有道理

食煙都冇

6,9,14

5 8
唔明點解可以共存

11， 13， 14

有冇人統計下邊個數字出現得最多

2. 好多粗口
8. 要結咗婚先比扑野
14. 會同朋友落酒吧或者Club

8, 13, 14

9 13 14

6 11 13

6,8,14

9,11,14